[集思廣益]日本東京邊度買相機鏡頭平？

嚟緊八月尾去日本，想添置下D相機配件。
Canon JJ

唔見得一手平得去邊

日本買相機邊會平架 仲要個叉電座唔岩插